林鄭FB：鐵路安全係頭等大事，對事故中受傷嘅市民表示慰問

港鐵每天服務數以百萬計嘅市民，因此鐵路安全係頭等大事。我已經要求相關部門同港鐵公司全面調查事故，亦喺呢度對事故中受傷嘅市民表示慰問。

#港鐵事故 #林鄭月娥 #CarrieLam

點解林鄭今次唔去慰問部炒左既列車？

最後張圖都係關心架車

唔撚洗你慰問喇
你去死啦仆街

831都係鐵路範圍既事囉

其實講呢段說話對佢黎講應該幾委屈
明明只係關心死物 但又要扮到自己好關心傷者咁